武漢肺炎算唔算係蝴蝶效應的一種

因為一些武漢人食野味所以引起